有冇啲舊式酒家介紹下

食咩鱔球果啲中式野
食左金碧酒家麻麻地

無啦

執尻晒

一係就好撚貴
益新囉

而家啲舊式酒樓通常又貴
嘢食又唔夠熱
啲侍應仲要串過馬撚
而且好多舊色點心其實都無咗

Comment麻麻

北角/旺角鳳城

稻香啦